{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158658?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이섬 애견동반 풀 글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間の詳細については、予約のお知らせに記載されています。 予約のお知らせによると、10kg以上のペットは入室できず、大人5人以上の予約もできません。 ただし、トライコングA、B客室の場合は、お子様3名を追加で入室できます。 また、すべての客室は愛犬同伴が可能であり、個別の屋外温水プールを利用することができます。 屋外温水プールは四季折々運営され、シーズンによって温度と価格が異なります。 さらに、愛犬同伴料金やバーベキュー料金などがあり、客室内では禁煙政策が実施されています。 また、ペンション内での花火大会、室内キャンドルイベントなどのイベントは禁止されており、火災予防のため特定施設の使用が制限されています。 客室予約に関するお知らせには、予約可能可否、客室価格の相違性、キャンセル料、最大人数を超過した場合の入室制限などが記載されています。 その他にも客室内での安全、火災予防、マナータイムや騒音制限などの注意事項が案内されています。 宿泊時のその他の便益施設の利用方法についての案内とともに、ペット連れの際にも留意すべき点があります。 駐車場が利用可能であり、渓谷に隣接した位置にあるため、渓谷を楽しむのにも良い環境を整えています。 ペンション内には作品や現代造形美術品を鑑賞できるインフォメーションもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は愛犬同伴が可能であり、個別の屋外温水プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室予約の際に留意すべき点はありますか？",
            "answer": "予約のお知らせには、予約可能可否、客室価格の相違性、キャンセル料、最大人数を超過した場合の入室制限などが記載されています。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、何か料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴料金があります。詳細は予約のお知らせをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙政策が実施されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "渓谷に隣接した位置にあり、渓谷を楽しむのにも良い環境を整えています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何か特別な施設やイベントがありますか？",
            "answer": "ペンション内では花火大会や室内キャンドルイベントなどは禁止されており、特定施設の使用が制限されています。詳細は予約のお知らせをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に留意すべき安全やマナーの注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内での安全、火災予防、マナータイムや騒音制限などの注意事項があります。詳細は予約のお知らせをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で鑑賞できる作品や美術品はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には作品や現代造形美術品を鑑賞できるインフォメーションもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 456
    }
}